今日勁好運～叫雞飯成碗都係脾肉！

平時有一半係脾肉已經可以開香檳

大圍漢年？

毒撚小確幸

小你老母個臭閪確幸

津津？

係開心嘅

今日勁冇運 叫鴨飯成碗都係骨
D皮柒既淋既
D肉臭既膻既
屌佢老母

唔俾ar

等睇雞頭飯

好細碗 幾銀

臭雞巴

冇錯，材上春樹發明。但日本人自己都唔係好點講。係台灣將佢發揚光大再傳到中國。所以主要都係喺台灣同中國興。